攬炒唔攬炒，各有自由，唔需要嘈，同一部巴士，唔同站落車

都係反政府
勇武反政府，和理非都係
攬炒反政府，唔攬炒都係
唔需要屌黎屌去

同埋冇大台，攬唔攬炒，自行決定

簡單d講，人地唔攬炒，唔關你事
你攬炒，其他人都冇阻止

再講無謂野一齊如集中營

而家縮等於俾位人分化
態度上一定要強硬

你今晚會唔會開個po支持攬炒？

佢一個人可以惡出咩樣
都冇人聽民主黨支笛，老老實實
最後選票都會反映

一向支持兄弟爬山，各有各做
唔駛細分咁多派
得反政府一個立場

you are right. support

集中營門已開
歡迎所有互屌既港豬

佢地就係收到風好多人唔想攬炒先立場咁堅定

港共同建制派曲解左我地個攬炒意思
令我地少左人支持咋

唔好大安旨意覺得無問題
其實反映文宣好唔夠

其實某幾名會員追住白鴿黎咬啫
咁得閒又唔見佢做下其他野

你睇真啲，四方西、余若微、av 仁全部出哂黎護航
拒絕攬炒係泛民老鬼一致共識

而家一定要屌到佢地收皮，唔係俾佢地帶起個風開就散

果隻思覺脱，好心入政事台啦

咁驚攬炒咪番大陸囉

冇人理泛民啦根本

唔用關係法威脅中共根本唔會驚

肯定有好多人唔想攬炒
你要做既，係「幫」佢地攬炒，佢地就會逼政府
唔係叫佢地攬炒

其實我地個攬炒計劃好似淨係炒班奶共政棍
點解普通人會覺得燒到埋自己身呢？

你講呀，四方西一篇訪問係幾份外國大報出

一定要而家收佢皮[black][/black]

攬炒係一個態度
只有攬炒先會逼到正苦跪低

兄弟爬山！

樓主你個比喻好似錯左
大家目的地一樣 (五大訴求)，只係用既交通工具 (勇武/和理非/外國戰線) 唔同
大家都要過海，你想搭鐵可以搭鐵、想搭過海巴小輪都得
唔好屌人唔同你一齊搭鐵 (e.g. 我覺得咁樣最快 wor、咁樣最平 wor、咁樣最直接 wor...)